# Sanität

```
Dieter sollte dieses Kapitel erweitern und überarbeiten
```

TODO: Konzept

## Lokale Versorgung

## Kontakte zu umliegenden Spitälern


## Kompetenzen

* Bestellen öffentlicher Helfer (u.a. Polizei und Sanität)
* Einweisung psychisch auffälliger Patienten ohne Rücksprache mit dem gesammt OK.
  * Bestätigt an der OK Sitzung im ?XX März? 2017 
